朗甸只係好狗命早出世

遲廿年 足球整體戰入手
佢只會係尻扭嘅泥馬

朗甸 助攻好勁

扭得黎都兩三個夾佢

但以佢既天分可能遲出世有機會勁過美斯

又no look又全個身體都控得交得波

咁計法美斯係老馬個年代出世都未必會醫到佢個病
根本好多時係先睇運氣後睇實力

樓豬死好命 如果早一百年出世 只係炮灰

起碼佢叫做風乾過

心水清

chinarrasco

如果同美斯C朗同期
未必嬴到佢兩個

歷史上有邊幾個可以夠佢地兩個鬥呀認真

美斯應該邊期都掂
反而c朗波牛九成收皮

牙朗>細哨

羅賓奴級數

好耐無見
Gif?

邊個佢遲出世依家未必咁多人睇足球

全盛期起碼可以鬥到幾年
細哨最可惜既地方係佢足球事業唔夠美斯同C朗專注 佢太鍾意去玩
依家佢兩個玩咁耐都未沉 係付出過努力保持自己身體狀況 如果細哨連鬥志都有埋又點會比佢地咁快就上到位

鬥志本身已經係能力
細哨唔會去到牙朗嘅地位

全盛期唔夠兩個後輩長 唔代表可以否定佢做出既成就
剩係加盟巴塞短時間就帶佢地谷底翻身做歐洲第一已經係後兩者比唔上
唔好忘記一個開始時就已經有班老大哥帶住 一個做左十六郎同四弟多年 換左幾班隊友先做到第一

on9 睇佢踢波簡直享受
最可惜係 網上睇波普及 佢就開始走下坡

哈

講天份 無咩邊個好過朗甸

痴線天分好先多
係上到位少

呢個真

牙朗做左十六郎一年姐

細哨有種好獨有既魅力, 就算唔係佢fans, 睇佢踢波真係體會到開心足球
而家睇小花, 係勁, 但係就係無開心既感覺

試下俾平地摩狗教
睇你操到噁仲笑唔笑得出

近十年戰術變化太大
唔岩俾細哨依d咁自由奔放嘅球員發揮

係 好似加兩年定三年四弟 佢係努力一直捱到有回報
但細哨一加盟無耐就封王拯救巴塞既收皮期 呢點係多少有分別

我好開心噃
睇佢屈人機
踢死D英超隊就好爽

好命就唔會咁樣衰啦

無論摩球套防反定哥狗套控球都太講紀律

其實佢加盟第一年果季,戴維斯先係谷底救世果個
當然之後帶巴塞歐洲封皇佢係主角

細哨係勁，但c朗仲勁，你冇得拎一樣嘢就話細哨同佢哋同級

細哨top fit果幾年咪就係拎得一次歐聯

果年巴塞人腳已經好屈機(拿臣 伊度奧 古利 迪高 沙維 小白 雲邦美 雲邦賀斯 佩奧爾)
中場支配力簡直勁到癲，係後防唔夠米蘭勁，前鋒又肯走位做綠葉

所以“細哨拎歐聯”其實基於巴塞成隊波重建成功，之後冇咗細哨換個美斯落去一樣掂(留意返美斯喺初期都唔係打amc)，近年巴塞中場實力大幅減弱美斯打amc但中場支配力已經大不如前，歐聯亦屈唔到機，同時皇馬/拜仁甚至今年曼城中場實力都勁過巴

細哨年代歐聯米蘭3年2次入決賽巴塞只係1次，入唔到果年就係對巴塞畀人吹走舒夫真高入波小勝一球

之後擔正世界盃又冇表現

細哨第3季拎歐聯，係咪一個球員以後幾勁都好但去一隊波頭3季拎唔到歐聯就唔會勁過細哨？呢樣嘢擺明唔係

我印象中當年沙維小白都未好勁，有潛力但仲係慢慢上緊，係哥頭佬接手後，迪高又走埋，條中場交俾沙維孭重飛先變到大師級

外星人大哨

唔同年代唔同特色
講埋啲冇可能發生嘅嘢去貶低佢
咁樣有意思？

我上面既講法 只係想講唔應該因爲朗癲高峰期無美斯 C朗咁長 就要比樓主呢類人質疑佢成就

並無任何比較論 如果好似美朗迷咁一日到黑踩對方缺點去抬高自己偶像 只會無休止咁出現一堆互相恥笑既回覆

我要講既係 每個頂級球星都有做出自己可以成為頂級既成就 唔係一D零星質疑就可以抹友佢地為球隊所帶黎既非凡貢獻
朗癲做到既 將被人形容為花巧既腳法完美融入實戰再逞現球迷眼前 c朗/美斯未必做到
但後兩者做到既高效率同高入球量 朗癲同樣未必做到

Btw 你講得無錯 當年世界盃佢同卡卡兩個中場唔夠老將施丹爭我仲歷歷在目 唔係唔認同你講既野 但唔認同樓主呢種講法 正如大米係國米三冠個年 我認為佢係當年第一中鋒 雖然之黎沉左但唔影響我對佢個年既佩服程度

朗甸第2 已經係 哥利斯馬
無話天份好 少 而係天份好過朗甸 既無咩邊幾個 明未

句明未充滿中學味 唔明個個似係你

沙基利之流

關卡卡撚事咩 果年比朗甸擔正 卡卡冇得擔正

你仲勁
打中游都有表現

唔認同佢會變尼馬.......

尼馬D波都無佢咁賞心悅目

一舉手一投足都好好睇

家陣唔係擔正打法國個場就無份出場咩
我又無話輸左佢最大責任你做乜撚